Документация CS-Cart
--------------------

Теперь все инструкции по установке, настройке и использованию программного обеспечения CS-Cart доступны на русском языке. 


Установка
=========

Как установить CS-Cart или настроить сервер для CS-Cart. 

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    install/index


Администратору
==============

Стандартная функциональность CS-Cart.

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    manager/index

Разработка и модификация
========================

Всё о разработке и модификации CS-Cart.

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    developer/index

Полезная информация
===================

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :titlesonly:

    faq

История изменений
=================

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    history/index

Сообщите о проблеме
===================

Мы хотим, чтобы наша техническая документация к CS-Cart была максимально полезна для всех. Поэтому мы будем очень благодарны вам, если вы поможете нам в этом. 

Если вы заметили ошибку в инструкциях, у вас есть предложение по их усовершенствованию или замечание по использованию, просим вас сообщить нам о любой проблеме через простой и удобный сервис Bitbucket.

`Написать в Bitbucket <https://bitbucket.org/cs-cart/docs.cs-cart.ru/issues/new>`_ или на почту dbazhenov@cs-cart.com